幫下個飛機師義士啦！

已經有人係facebook寫信比國泰屌個機師，迫國泰炒左佢啦！

點解無巴絲幫手寫信比國泰讚個機師同埋幫個機師保住分工？

飛機司